Propiedad Intelectual Carlos Barraza 2019 - 2024
Se concede permiso por la presente, de forma gratuita, a cualquier persona que obtenga una copia de este Programa informático y de los archivos de documentación asociados (al "Programa informático"), para utilizar el Programa informático sin restricción, incluyendo sin limitación los derechos de usar, copiar, modificar, fusionar, publicar, distribuir, sublicenciar, y/o vender copias de este Programa informático, y para permitir a las personas a las que se les proporcione el Programa informático a hacer lo mismo, sujeto a las siguientes condiciones:

El aviso de Propiedad Intelectual anterior y este aviso de permiso se incluirán en todas las copias o partes sustanciales del Programa informático.

EL PROGRAMA INFORMÁTICO SE PROPORCIONA "TAL CUAL", SIN GARANTÍA DE NINGÚN TIPO, EXPRESA O IMPLÍCITA, INCLUYENDO PERO NO LIMITADO A GARANTÍAS DE COMERCIALIZACIÓN, IDONEIDAD PARA UN PROPÓSITO PARTICULAR Y NO INFRACCIÓN. EN NINGÚN CASO LOS AUTORES O TITULARES DE LA PROPIEDAD INTELECTUAL SERÁN RESPONSABLES DE NINGUNA RECLAMACIÓN, DAÑOS U OTRAS RESPONSABILIDADES, YA SEA EN UN LITIGIO, AGRAVIO O DE OTRO MODO, QUE SURJA DE O EN CONEXIÓN CON EL PROGRAMA INFORMÁTICO O EL USO U OTRO TIPO DE ACCIONES EN EL PROGRAMA INFORMÁTICO.
